你地戴緊咩情侶手鐲？

想買情侶手鐲
但睇過好多都唔係太啱款
想揀鈦鋼或銀嘅手鐲
不過唔想買DW

wanderer bracelet,勝在可以custom made

我就係用緊dw 你唔想買就好也

留名

銀黎 幾好

Bv 手繩好似幾好

自己整

類似咁